[無圖]屌你陳法拉係地鐵落三個廣告無人講？

屌你淫到，迫人係車廂打丁？

好能尾

陳法拉都丁? 樓主食開屎?

川妹咁淫，對腳都玩成晚。

陳法拉真係好撚靚 好難得有呢啲又有氣質又靚嘅女人

法拉靚囉唔該！